【爆冷輸波後...】路維低頭：我確實犯了嚴重的錯

在剛剛結束的世界盃小組賽的首場比賽中，德國隊爆冷0-1不敵墨西哥，結束了自己世界盃首輪比賽連續7屆開門紅的輝煌歷史。賽後德國上下對於比賽的結果也感到十分失望。

德國中場球員卻奧斯在賽後說道：「今天墨西哥踢得比較聰明，我們沒有找到任何的辦法。下半場我們踢得比上半場要好，墨西哥隊員也略顯疲態，但是可惜卻沒有取得入球，我們應該至少能夠進一球。」對於在場上被動的原因，卻奧斯解釋道：「我們前場球丟的太容易了，墨西哥故意留2-3個人在前場，而我們的後衛在第一時間沒有能夠截斷傳球，當然進攻中的失球還是最致命的。現在球隊當然壓力很大，一共只有3場比賽的情況下，我們剩下兩場比賽要拿6分。」

胡默爾斯在賽後說道：「今天的比賽十分困難，我們的表現與沙特隊的熱身賽一樣，但是對手要比沙特強很多，賽前計劃的東西今天都沒有實施，墨西哥理應贏得比賽，我們讓墨西哥踢得太過容易。我們給了對手很多機會，儘管我們知道這樣是不對的。如果7-8個人參與進攻的話，後場有些漏洞是很正常的，很多時候我和保定都是被隊友單獨扔在後面，這些機會今天被對手很好的利用了。我們接下來必須贏兩場比賽，其實之前在與沙特比賽後就我們就應該警醒，我不明白為什麼今天為什麼我們還是踢成這樣，如果繼續這樣表現讓我擔心。」

德國隊主教練路維對於輸掉了首場比賽也是感到十分失望：「對於比賽的結果我感到很失望，但是我們必須接受這個現實，在下場比賽拿出更好的表現。上半場我們給了對手很多機會，下半場表現更好，但是傳接球的質量和我的想法相距太遠。」
路維認為失敗的主要原因是在進攻中失球太快：「墨西哥隊貫徹了防守反擊的戰術，如果我們前場在進攻中太輕易失球的話，對我們球員體力要求很高，我們在前場傳球失誤太多，過多回傳球，而沒有通過直傳製造機會。反擊是墨西哥的強項，但是如果我們能夠完成進攻的話，反擊的威脅就會少很多。」

此外，路維也承認自己在戰術上犯了錯誤：「在今天的比賽中墨西哥對卻奧斯安排了盯人防守，這讓我們前場進攻組織受到了很大的影響。對手斷球後反擊獲得了太多的空間，而這種反擊是十分致命的。」

對於是否是隊員太過輕敵的問題，路維說道：「我覺得不是球員的態度問題，大家在球場上注意力都很集中。今天失敗主要是前場傳球配合不夠堅決，下半場我們踢得更好，但是對手全線回防，空間太少，上半場其實空間更多一些，但是可惜沒能把握住。」

儘管輸掉了首場比賽，路維依然信心十足：「輸掉首場比賽是從來沒有發生過的情況，下場比賽必須贏波，我們需要重新找回我們的優勢所在，我很確信我們會在下場比賽給球迷一個答案。」

德國隊領隊比亞荷夫在賽後對於失利也表示很無奈：「墨西哥隊在今天比賽中踢得很聰明，德國隊根本沒什麼辦法，儘管失利讓人很生氣。這個結果對於首場比賽而言實在是太少了。我們給了對手太多反擊的機會，但是這在全線壓上的情況下是很難避免的。」對於下場比賽，比亞荷夫說道：「瑞典是一個十分困難的對手，我們必須聚精會神才能找到控制瑞典的辦法。」

琴晚兩隊輸波唔知害死幾多人

垃圾德國抵啦屌你老母

垃圾徳國累到我無咗20蚊

曉姆斯幾時單獨比人留係後面，成個雷斯咁走咗上去

聞你嘅袋底泥喇，比人狂打反擊都唔撚轉，老墨如果finisher勁啲你比人大炒喇

鬼唔望分組賽出局

還我賭本

衛冕冠軍分組賽出局

真
小豆個幾球處理得好d
真係炒你4，5球

食下鼻屎先